會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

首先佢經常開po表示無懼肺炎/肺炎just a flu（請起底，好多肺炎po都有佢留言），仲會嘲諷香港人因為恐懼肺炎而唔再遊行示威。

例子：
消息指本港今日（12/11）新增約23宗確診個案 至少6宗屬本地感染！

入面好多恥笑恐懼撚留言，#205仲嘲諷香港人唔敢示威。

———————————————————
然後當佢將肺炎just a flu既意識煽動到咁上下，佢就會開po叫人出黎遊行示威。

例子：
認真問 防疫定抗爭緊要？？？？？？？？？？？？？？

不如我地香港都舉辦撐侵侵大遊行！！！！！

———————————————————

好啦然後俾我起到，佢係會去波台（藍絲台）恥笑時事台/示威手足。

例子：
有冇人好想trump贏 但又好想睇cctoy班弱智仔收嗲？？？

覺得連登邊一個台既人最on9

TLDR：我有合理理由懷疑，佢係想水人出街然後係電視睇直播睇手足被狗逼害再繼而嘲笑既狗隻

請站務台手足留意

如果佢只係單純笑人恐懼肺炎，或者單純叫人上街，或者單純恥笑手足被捕，我都只會當佢係玩膠/手足/藍絲看待。

但係種種行為綜合埋一齊黎睇，我有理由懷疑佢背景絕唔尋常。

咁好人幫我開post洗底
感謝你

為你準備既template留言，放心

隻狗仔咁快負評我啦？

ching同佢有咩過節歡迎分享

謝你老母 鼠輩黑警 殊途同歸

ching唔使咁既
我幫佢澄清返佢係狗，佢多謝返我好正常

有咩科垃圾得過social science?

條柒頭開埋d冇人睇既垃圾po，然後pin我呢個po以為自己好撚型

「條柒頭開埋d冇人睇既垃圾po」

十分同意 有條柒頭係咁推post都得1頁唔夠

多謝刷留言

追蹤定先，多謝整合，老鳳一有時間就分析罪證

就算佢唔係狗隻，睇佢d留言都係弱智仔一件

有冇人好想trump贏 但又好想睇cctoy班弱智仔收嗲？？？

笑左出聲 其實我都有少少

一句說話比你睇到侵侵有幾勁幾有遠見幾敢言！！！！！！！

打稻草人既極致
話黃絲批鬥戴口罩係配合政府wo

弱智就肯撚定

屌肺炎型能到我濕晒

佢係五毛

正，恐懼撚=黃絲

熱狗城邦派

推到連仔做野

睇佢唔順好耐

歡迎一齊棒打落水狗

政府行會通過強制檢疫 並準備收緊防疫措施！！！！！！！

狗仔又開肺炎po踩黃絲啦

哩條死撚樣個個post都屌人恐懼撚just a flu, 係連登人指點江山笑以為自己係磚家笑撚死人, reply 仲加大紅字copy and paste , 同d五毛行徑差唔撚多。

留意到呢隻狗好耐
個個post都笑人恐懼撚

哩條傻鳩正宗垃閪圾, 個個post都出現屌人

我都揾佢佰母好多次, 佢真係以為自己磚家算好笑

正如我pin左既所講，單純笑人恐懼撚既問題不大。

但係企圖以激將手段水人出街再恥笑黃營被迫害既畫面，係咩相信大家心知肚明

狗仔唔敢入黎玩要出去搵人圍爐呀？

想玩兩頭蛇？
恐懼撚定藍絲，自己簡啦

呢條柒頭就算唔係狗,都係on9仔黎

一時又話黃絲=恐懼撚
轉個頭話自己係黃

我都已經睇唔透

條撚樣因為口罩都係到引戰咗大半年啦喎 仲係到引緊戰咁癲

隻狗仔來來去去都係得一個稻草人logic
黃絲=恐懼肺炎

時間一耐可以潛移默化為黃絲=垃圾

條傻仔又唔敢入嚟

覺唔覺話香港人防疫，比籍口政府借疫擴權的邏輯好熟面口

直線抽擊狗仔

等緊你入黎辯論呀生滋狗

你屈鳩人恐懼撚就得呀？

條死傻鳩日日以為自己係磚家屌人恐懼撚, 連登d弱智仔真係好撚痴線

有邊個睇得順, 佢係每個post都借題發揮屌人恐懼撚, 正一死弱智閪

佢都唔敢入黎
恐懼到呢

暫時睇落佢似乎係純粹弱智
不過佢用字都好乞人憎(將時事台講成cctoy)
仲未夠證據追擊
已放入觀察list

我都會用cctoy呢隻字
不過只會用黎標籤好似呢隻狗仔咁既弱智
對同路人我都會以手足相稱

Push

呢條友又係果啲自我感覺良好
覺得自己高人一等與眾不同
但又只能係兒登刷存在既傻閪黎

依家個恐懼撚又唔夠膽入嚟呢度

琴晚連番追擊佢佢都已經冇再吠
佢可能已經block左我

不過我當然會繼續去各大肺炎po棒打落水狗

我都會本身已經追擊緊一個叫 係！各位網友呢一個所謂扮燒山fans嘅雲糞

佢連回post都恐懼
唔怪得成日覺得人地係恐懼撚

美國佛州高爾夫球場驚現巨鱷 網民稱如置身侏羅紀！

生滋狗唔係日日開po屌肺炎好能型嫁咩
做咩開埋d鳩po呀

狗仔唔夠膽入黎喎

正一恐懼撚

好老實講你肯認真入黎辯論我實奉陪到底

但係？「駁唔到就屈毛」「恐懼撚俾我串到嬲呀」

咁撚樣叫駁左呀？生滋狗都叫識吠，你直頭唔撚識吠，係恐懼呀恐懼撚
狗

之前同佢理性討論過，不過佢都係照標籤人恐懼撚

放心佢自己都係恐懼撚

佢驚入黎呢個po多過驚肺炎

白粉報：豁免檢疫新冠四散 收緊限聚全民埋單！！！

狗仔終於識吠啦

已封鎖會員 - 傷子情歌

已BLOCK多謝報料

唔好block la
一齊棒打落水狗先好玩嫁嘛

佢之前個名叫兒登恐懼l
又日日兒登兒登cctoy咁叫人地
屌你老母佢自己咪就係最正宗個種弱智兒登仔

其實讀經濟（bachelor or master）有咩工做

發表咁多肺炎偉論仲以為佢現實中勁過袁國勇，點知原來讀經濟咋 仲要上黎問返咩工好啊

讀經濟學人扮醫學家

ching好波，又有恥笑位

民陣民主派呼籲完自己會一齊行同做疏散。唔係好似你隻冷氣狗咁

你呢？俾我起撚到你想恥笑手足仲想大大聲話冇問題呀？

但係巴打出呢個po係站務台應該好難推得起

講唔過人就屈毛屈狗

好似有隻狗好鍾意咁吠嫁喎

其實開係時事台都係一樣，只係變左好快洗走

開係呢度反而易俾人睇到

同路人幫手追擊就好

佢自己駁唔到就話人哋駁唔到佢 屈佢毛
老老實實由武漢肺炎第一單開始由頭要屌嘅根本係要屌鳩政府佢所講嘅恐懼撚都係呢一件事入面嘅受害者
佢竟然係指責一班受害者（或者佢所講嘅恐懼撚）而唔係去指責或者批評打壓人嘅政權其實同五毛有咩分別
講開又講恐懼撚從來都唔會屌，因為佢哋係呢一件事出嘅聲根本唔重要反而最應該着緊嘅係假設最後香港幾百萬人受到感染香港嘅醫療系統可唔可以負擔得起
一間醫院有冇咁多間負壓病房
有冇咁多部呼吸機可以俾到你去應付大數目字嘅病人
仲依家醫院淨係醫一班武漢肺炎病人？其他有腫瘤有心臟病嗰啲唔撚使醫？
我諗我恐懼嘅係係恐懼香港醫療崩潰到時死嘅人眾多根本已經唔撚係廢唔廢老同係咪感冒嘅問題

佢會答返你:
傻仔嬲到要打咁大段野發洩呀 / 駁唔到就屈毛屈狗

咁就當秒左

條友應該又唔抵得咁樣講佢入嚟負皮左

白粉報：豁免檢疫新冠四散 收緊限聚全民埋單！！！

有時間入去睇下, 俾我屌打到咁就知佢點解唔敢過黎辯論

學下狗仔先

push

狗仔冇辦法為自己兩頭蛇 (一邊上時事台扮黃, 一邊去波台圍爐恥笑黃營) 辯護

狗仔想推d兩個月前既恐懼po引戰呀？

型能到，話入黎圍爐既人都係精神病人喎

咁撚似熱狗同陳雲個d
「黃絲精神病」
唔夠人講， 就屈人哋精神病呢個Terms根本就無撚敵

Tesla行政總裁馬斯克：很可能已「中招」 病毒是感冒的一種

佢又出嚟吠啦

自己自我感覺良好就屌晒相反意見既人精神病
似係佢自己精神病多d

感謝ching出力追擊

早排block撚咗，啲狗可憐到要過嚟對家擦存在感

仲諗住入黎睇邊個黎, 原來一早BLOCK撚左

呢啲一定要狙擊的
唔知呢啲人咩心態淨係一味笑人恐懼撚喺度blame人

屌佢老味我已經認真左少少覆佢

佢就一味係度恐懼撚駁唔到呀咁

話佢唔係弱智真係好難相信

佢根本就駁唔到人

所以過埋你呢個po我唔會再同佢認真
佢開咩po/去親咩po度我都直接追擊

又有啲好似好認同佢
唔明白點解會認同呢啲咁錯誤嘅價值觀

其實我講過，笑人恐懼問題唔大

但係隻狗另一邊會去開移街po同去波台搵位一齊笑黃營，玩兩頭蛇，俾我周撚到佢又唔敢駁

Tesla行政總裁馬斯克：很可能已「中招」 病毒是感冒的一種

經過呢個po我終於了解到人無恥便無敵既真理

呢條傻閪真係煩撚到癲

本帳號之澄清 及 向會員傷子情歌（ #199670 ）道歉聲明

實屬誤會一場，希望各位息事寧人，互相尊重

pull

今日佢條撚樣一早又係第個post 寫 just a flu , 條柒頭係咪真係當撚咗自己係磚家

係 以前連登d吹雞po都係狗開的 水班人出黎搞事之後再打柒佢地

仆街啦你道你老母歉咩

推

本身諗住係度up幾句屌下佢就算
而家幫你日日推先

push

黑警死全家

樓主真係垃圾黎架喎

條白卡佬又黎料
想問大家真係準備好反抗未？

樓豬會唔會過去叫佢息事寧人和平共處？

早2日先屌到佢塌皮
條撚樣真係日日周圍吠

許樹昌：確診個案或升至三位數 政府需盡快宣佈WFH、停課

#263 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真白卡佬
陣白卡味隔住個moon都聞到

推到多啲人block5毛

條傻西幾好撚

樓主真係好撚柒垃圾
條友周圍搧風點火喺度引戰

真呀開得波就咪撚縮啦
借ac人唔笑狗都吠
條引戰後狗日日周圍吠
比人追擊就梗架啦

條友成日話咩「just a flu」
但原來都只不過係攞Trump C朗呢啲去做例子 屌咁係人都識啦
攞埋啲完全冇醫學理論又或者實證去做例子咁同佢講嗰啲恐懼撚散播恐懼呢啲行為又有咩分別

所以求其一篇醫學文章/數據就可以收佢皮
引戰狗係論據面前即刻得返狗吠聲

人地就係因為just a flu呢啲謬誤先爆撚到九彩最後lockdown 都冇用一發不可收拾

條傻閪仲係度歐美xxx

呢一樣野其實呢排好多醫生page都已經係咁反駁佢哋嘅引用其實只係喺度偷換概念又或者cap一段對自己有利嘅論點

香港酒店工會：有酒店准24名KOL開閉門派對 其中一人確診

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
又出嚟吠，垃圾樓主又點睇

新增100宗！

咁你嬲人叫空姐做飛雞嬲到要改名又係咪你個friend 做？

推條賤種上水